二百萬到底係一個咩數？

二百萬人可以做d咩？
我唔講你地自己睇

癲

你果個係軍力

中國最叻報大數 香港又贏

Hi

科索沃人口

又係你

一人一把槍，揮軍上北京都得喇

赤壁之戰曹操吹大埋都係80萬

on9 軍力同普通人口都唔識分？

讓子彈飛一會兒

有5%人勇武我當你贏

科索沃邊有咁多人
around 180萬

200萬人 x 每位$1,000

美國佬為咗香港付出咁多

愛你

❤️

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

個啲乜乜上將
係咪同潘鳳差唔多級數戈啲？

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

2個仔呢

相信潘鳳冇仔女住響外國